(絲打入) 鐘意睇靚女多過睇靚仔既舉手

出街見到靚女會不自覺係咁望
又鐘意望身材好fit好firm既女仔
係一種欣賞同羨慕既目光
Ig都係follow女多過男
一望到佢地就有一股衝動要改做下自己

有無人都係咁

我ex係喎
但係唔覺得姖想改造自己

Agger